原來咁多人網上識朋友

原來勁多女網上識朋友

我男朋友都係高登識

我咪識緊你囉

好想做你隻兵

一齊左幾耐

ok派軍糧俾你

男人老狗無腳毛

今朝剃咗腳毛唔記得剃鬍

垃圾，我幫你剃啦

女朋友都係舊登識 一出嚟就大家都一見鍾情

男人

有冇絲打同我認識下

睇你點定義做朋友

係就快 我啲鬚長到拖地

男人唔可以收兵？

可以 收我啦

剷青ok嗎

想扮女人呃我

首先要幫我剃鬚

突登搵袋遮住巨龍

屌
呢道真係5p壇

屌你 你知唔知gay佬幾難搵食

我都想識絲打